「公投」 記招嚟講都市記者係咪最廢？

請出招

根本問啲嘢就係比差佬洗白

唔夠d講普通話的廢